[突發]陳梓維請人

陳梓維fb

聘請同路人

招聘職位：

【議員助理(全職)】
工作範圍：
-支援辦事處的地區活動 (包括街站、居民會、地區活動及其他)；
-協助文書工作，個案跟進，物資管理及其他；
-需戶外工作。

職位要求：
-良好溝通能力、中英文聽說讀寫作能力😬；
-熟悉電腦操作，能運用 Photoshop 及多媒體製作軟件更佳😬；
-個性成熟、負責任、樂於團隊合作😬；
-需要有相關工作經驗
-曾有支援社運（反送中運動），印象及面試會加分
（殘疾人士也歡迎申請，印象及面試會加分）
（如對呢一行有興趣，但不符合資格也可電郵申請）
「12月中會開始安排約見」

申請人所遞交的資料將會保密，並只作招聘有關職位用途

+要有耐性
認真既 佢係你老細 要記住呢點

幫手推

pish

Push

應大把人狗衝
有得食住個老細

大把工係咁啦

搵勞工處黎比

大公司好多都冇寫人工架啦

Hi 一蛇
是但啦，都唔到你做

幫個弱智好易燥底 人工仲要係你double

小心滲透

我識用毛筆字幫佢寫政綱

又係你條五毛

其實你呢番說話之係點? 又搞分化?
之前已經講左人地只係會考0分, 唔係你口中所講既弱智
打人3毛唔該死全家

12000蚊請全能人士

幾弱智先會信陳梓維係弱智

智商已達藍屍水平

推

做得議助，跟本就唔會計較份人工幾多，但小心有人扮同路人滲透，攝取黑材料，但願工作順利，長路漫漫，繼續同行。

呢件出名五毛黎

梓維哥，我希望你會請手足優先

咁都引到毛

push

一定要小心禮義廉班失業助理

行開啲啦弱智五毛狗

良好溝通能力、中英文聽說讀寫作能力

佢出幾多請先，
20k嘅話，有咁嘅要求合理
如果沒就食屎啦

寫張黎睇吓先啦

曾有支援社運（反送中運動），印象及面試會加分

Help

你呢排好活躍下咁

又係你條5毛
一早block 9左你

你幾歲呀
呢啲要求 IVE fresh grad都要有，唔通請啲講嘢都唔經大腦嘅連登仔咩

So many wu mao

好多候任議員請政助已明示暗示手足優先

啱你做

（殘疾人士也歡迎申請，印象及面試會加分）

好多公司都唔會出人工(無論係實數定salary range)
未搵過工?

但又要真係有經驗幫到手

Interveiw 嗰時問囉

希望佢有搵同區d有經驗組織幫幫手
唔係冇都唔譠由零開始好危險

推
陣間變傀儡

有乜危險
有邊個唔係由零開始
梁天琦都無做過議員啦

你要有經驗 選民建聯囉

可能做開垃圾工唔知

梗係唔寫人工啦
區議員助理無論點都係得十幾k

請葉傲冬

點會燥底，連登仔見到你未燥晒底

候任區議員聘請助理時,如何甄別對方是否中共的臥底呢？有一個簡單方法,即是要求對方出示近五年在社交媒體發表的一切言論。如果對方無法出示,或者稱全部刪除,那就好可疑了。還有朋友圈都有哪些人,這一切都可以作為參考。

一鋪過（五毛）

未返過工？

五毛嚟

痴線咁撚多3毛

寫明點壓你價？

推 同路人要幫手
各新手議員

咪就係
一個post都可以引到咁多3毛5毛出嚟

想應徵

我都好意外

會唔會供 mpf? 好懷疑連基本勞工法例有啲咩佢都唔識。

助理應該12000至14000 好遊

呢個推

得罪講句 個助理做野除時多過佢
人工少過佢
想做要有定心理準備好d

你又知？

支持佢啦

區議會，民生事務，希望有能有心之士會出手幫佢啦

做得區議會啲工作，都要有半義工心態，唔係講人工

應該要住係該區先請，你唔係為經驗為社區未來參選接班點會做。等於做學徒咁囉

佢地笑鳩人個樣

雖然大家都想幫手足，但佢應該更需要有經驗嘅前議助、專業人士等幫手

呢句comment如果半年前出現係連登應該好多正皮

幾耐冇搵過工？不嬲好多工都係咁。

我去in 仇b 同 晴b 果區先 sor

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

加油呀

佢本身大把手足跟佢架啦

仲可以傾波經

睇你有幾多料囉，傻鳩

sir 等你比個offer 小弟 記得寫明幾錢人工

加油 可能咁講有D賤 最好請個靚仔/靚女做議助
一黎eye catching 有樣既加乘做野會事半功倍

我blocked左佢了

好撚多五毛

想做 失業了幾個月

記得之前有好多因為發夢而俾人炒 個啲手足
可以去試試
好記得有個要供樓定唔知交租 又有細佬要養 又俾人炒左

死五毛

都係果句幾錢先

如果你自己連身價都唔知都要問老細，你不如返屋企繼續發夢算喇

等同去庇護中心做護理員，不了

你咁戇鳩做唔到海關架喇 做狗喇

你呢柒頭皮
咁態度做酒樓炒散都會得罪客人
收下皮啦 好冇

又係你隻5毛狗

( Show Blocked User - 一鋪過 )

其實你返撚過工未
呢啲要求好基本

小妹有樣有身型有熱誠冇能力
O唔ok?

請到個好既可能會四年後食埋佢個位 不過鄺仔都係得幾分 加油維維

好過尚德果個
周同學出殯佢聲都唔聲
仲學埋建制d on9野
見住佢對部要維修既升降機影相

普通文職啲文書嘢都做唔掂仲話人弱智

唔好咁睇少梓維,劉備佢都係織草鞋,只要物識一班有勇有謀之士,何懼大事不成？

人工人寫出黎嫁咩
係jobsdb 搵未見過

一場手足，做到野咪讚，柒咗咪鬧，人哋拋個身岀嚟仲要俾人人身攻擊係咩玩法

陳梓維可以自己落手去整lift添啊

一個會考零分，中英文字都唔識多隻嘅人
請個翻譯係咪好啲呢

條友五毛黎

講真呢家大量保皇助理失業
一定好多人準備滲透
最好請到呢家有刑事案嘅手足好過

要搵有經驗嘅人幫

如果既 可以check佢ig fb post

check fb ig post

弱智咪你

咪係 寫良好溝通能力唔通真係要求你講到黃毓民咁咩
份份都寫呢啲㗎啦

我覺得佢係有心人黎,,如果真係幫到佢手 我覺得佢一定唔會待簿手足.

覺得佢個ac似俾狗hack

連登仔落地獄

真 有冇其他議員幫手一齊interview

但劉備師承盧植,同門師兄係公孫瓚,又係過氣皇族

依家要靠回post搵機會攪分化，post都唔敢開，去到邊都比人追擊

能運用photoshop諗起佢份手寫政綱

唔玩社交媒體點計

屌睇錯陳維安

仲有google佢個名、電話、email.…

我男神
如果請我就可以長期對住佢

正常人都做到啦 on9

pull

殘疾人士也歡迎申請，印象及面試會加分
咁算唔算歧視非殘疾？
殘疾乜都冇做過就加分喎
你話寫殘疾人士不拘就話啫
同埋如果我殘疾見到呢句嘢都唔舒服啦
做得區議員出招聘可唔可以用下個腦

認真，無一萬中嘅話真係生活都有困難，有良心d 嘅起碼俾夠20k 一個月

睇過片 正常過你班連登仔阿
食住人地 笑死人咩

我番緊份part time 50蚊一個鐘都要啦

其實識ai 重要d

會考0分=/=弱智
係智力低於正常水平姐

好似4萬幾筆直

租到平舖位，人工會好d

幫推

不能只有我睇到
幫大家推 比佢地搵工

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
幾艱難 損失都要打落去

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗 無退路
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康 正能量撚❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家要長命幫手贏

全民皆兵
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 百毒不侵

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企做下運動放鬆
行一陣街吸哂TG 暈低仲點打落去

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

你就弱智

皇天擊殺汝等五毛 天滅中共 全黨死清光

啱啱睇過佢啲片
佢一定精過連登仔

但係再貼地都好
都要打扮下 包裝下
咁深視近最好帶con

係就攞埋自己半個糧去比手足，

12K月薪議助，以佢能力，預計所有野你做晒，佢係議會照稿讀。

如果佢能力係有好大出入，軍師質素要求一定好高，人工無2萬以上好難招賢納士。

議員每日處理老街坊求助個案，若無能力處理，下屆議席凍過水，淨靠精神支持，政治光環做唔落去。

要好好幫佢啲政助把關
對家一定全力滲透同控制佢
由其是佢對家係葉傲冬

最低工資

禮義廉比幾多？

佢話有個專業團隊support緊佢

推！

但佢冇良知 應該唔請

分分鐘個助理仲高學歷過佢
佢要文膽
妹仔大過主人婆

全個長實和黃員工
都高學歷過超人

你做茶餐廳洗碗就收嗲啦
一鋪狗

區議員助理人工好低開一萬至萬三
筲箕灣梁老師暴高俾到二萬

最高